有無連登仔仲留意緊藍可兒案？

一直都仲留意，但美國好似無聲無色咁close case
係比神秘組織殺丫，定係真係鬼神學説呢？
有無連登仔有料？好想知多d

係咪YouTube 有個鬼佬去咗間酒店探靈

viutv有個節目上集先講完

但係好似都無總結
又唔知最後死因報告係點

好似話岩岩有錢會拍documentary

狗留意